講真TWICE有咩好睇 我都係睇返BLACKPINK算

睇blackpink定睇jisoo

BP正係睇JISOO

睇第一幅圖都已經幾肯定jisoo係d好純情 唔會亂搞男女關係既絕世好女人..

佢已經失蹤三日
Ariana 都冇去睇

佢係一個好簡單既女仔

最後身影

安已不

我女友係正啲
識貨

係咪Jennie條能樣又恰佢

冚家剷啦你又屈

我冥婚她